全世界係咪得香港先會揾一個走粉嘅人去掌管財政？

米粉、河粉 or 檬粉？睇嚟你夠鐘食藥嘞

除左犯罪集團外 諗唔到

白粉啊

東方日報？

perfect match